有冇巴絲做過呢間？

早幾日send完cv
約我下星期去見工
想問下有冇巴絲對呢間公司有略知一二認識？

做過

巴打講下